{
  "Start!": "開始!",
  "Shape Clear": "形狀消消樂",
  "Play!": "玩!",
  "Board with holes": "有洞的盤面",
  "Easy mode": "簡單模式",
  "Moves mode": "限步數模式",
  "Time": "時間",
  "Moves": "步數",
  "Score": "分數",
  "Time's up": "時間到",
  "Out of moves": "沒有步數了",
  "Your score: ": "你的分數: ",
  "Press OK to replay": "按 OK 鍵重玩",
  "Copyright": "版權所有 (c) 2016~2021 陳羿豐",
  "Licensed": "以 MIT 授權釋出",
  "UsePhaser": "本遊戲使用 Phaser 遊戲引擎",
  "You played ": "你玩過",
  "? times": "次",
  "Input debug command:": "輸入調試指令",
  "Shuffling...": "洗牌中…",
  "Bonus Time": "加分時間",
  "No more possible moves": "沒有辦法再移動了\n關卡設計錯誤！",
  "": ""
}
